今時今日嘅香港真係好撚恐怖

啱啱發夢返到樓下有個女仔鬼鬼祟祟行埋嚟
想係個背囊唔知拎啲咩出嚟
原來係想派傳單 叫我星期日出嚟
個心真係好撚唔舒服
點解今時今日香港連派張傳單嘅自由都好似扼殺咗
唔講仲以為地下組織揭竿起義

我望到佢個樣都覺得好攰 好似幾日唔夠訓咁
但半夜仲係到派傳單
真係好令人心酸
我無接過佢張傳單 因為我本身就會出去
我一張紙都唔想浪費佢地
因為我亦知道印傳單嘅一分一毫都係佢地嘅血汗錢同心血
我同佢講咗句加油同小心啲就走咗

所以我都好希望各位遇到做文宣嘅兄弟姐妹可以為佢地打下氣

唔知佢會唔會睇到呢到
但我好想同佢講返句你地嘅努力唔會白費
因為我發夢見到有人因為睇到你地而發誓下次會衝得更盡
多謝你地

認同 果日我係到派傳單 都比狗查

冇計啦，彌漫白色恐怖中，各界都秋後算帳要攞612罷工人名，以及之後會罷工&請假的人名